邊度買到工業用既口罩(for屋企用)

點解屋企用?
因為有垃圾廢老煙鏟
入廁所廚房用
想買d可以重複用既口罩
有冇咩建議

3200

有冇唔係豬嘴